[突發] 謝sir督灰名單流出，有晒詳盡資料

嘩...咁長既
唔係內部都冇可能知咁清楚

本身都以為多，仲多過我想像既咁多

咁撚多

真唔真呀？
有啲都算低調喎

咁撚詳細

謝sir 有料 咁敢篤
果然準備改叫振美

估唔到有咁detailed

咁撚爆

push

推

P牌仔 睇唔到

有個人名同我一個死黑警中同一樣，應該堅堅地。

醒目仔👍👍👍

佢真係豁出去嗃，有咁既料係手想移民去邊都得啦

水蛇春咁長喎師兄..呢度有冇兩萬人

up已back

叻仔

今次班黑警仲唔死

班狗今次仲唔死？

有時真係忍唔住笑

係咪覺得黑警無account

跟住個list慢慢清算

有料 今次佢仲唔大撚獲？

唔怪得人權法案加速到
Thanks 振美
係抵比綠卡你既

即刻backup

五大訴求！缺一不可！

出撚完膠post未
留返熱門畀行動post啦

謝sir其實都好警察 肯為屋企人供咁多人

Respect!

拉

pull

睇睇

痴線呢舖真係絕地大反擊用黎換居美權真係抵

未夠一年睇唔到

+1

屌你ac開左幾年都未睇到

哇 陳sir都有份 你仲唔死？！

睇吾到

為左移民去到咁盡連班手足都出賣埋
人有利益真係咩都做得出

嘩

謝謝sir

正呀

有無長到咁。。。

睇唔到但推

咁樣只會撚到冇ac既中學手足
點樣撚狗

屌，佢咁玩法，成個警隊都捉哂出黎

好多大粒野啵

謝SIR 你算唔算轉左污點證人?
多謝你棄暗投明 大義滅親 篤哂D濫暴的兄弟出黎

好燃多人

爆咁多出黎?

制裁了

好詳盡

謝蛇棄暗投明今次做到野

Dllm我未夠 我新會然

DLLMCH

開左幾年都睇唔到

好勁呀！好彩我都睇到！！

唔好再玩啦 啲膠post 上曬熱門

謝sir咁pk，散仔都篤

元朗721點止咁少呀
謝蛇係爆就爆到盡好喎
坦白從寬抗拒從嚴呀喂

華記正撚樣都知咩事啦
仲加乜撚嘢密
今次謝sir一身蟻啦仆街

見到熟人，屌正啊

好詳細 有D名我都認得

pm咗比你

P牌睇唔到

佐級協會都篤埋
respect謝sir

Send 咗美國了

OMG

清算之日來了

哇屌

妖，通曬天啦，洗撚你po

比埋我得唔得

希望謝巴可以再出多D, 再多D

lm

江蛇

有料

屌

謝謝謝sir

diu 一定要清算呢班黑警！

班細嘅好慘

我新仔睇唔到...

痴撚線 大篤灰

振美sir做到嘢呀

推 一定要加密保護手足

我又要ching

睇完個list我好嬲 好似乜都幫唔到咁

連佢都有

好恐怖

謝sir係我地嘅英雄

屌，我p牌狗，睇唔到，返去要比大sir 屌pat pat!
有冇師兄可憐下我，比一頁我交差？

屌，人名日期時間表都有撚晒

睇吓

係真唔係呀
又高官又一堆popo⋯

放埋上區塊鏈啦

快啲放佢去美國啦

不得鳥

睇撚死人咩咁多

仲多過上次，睇黎謝sir有料到喎

冇計，你交自己個名啦

你班黑警仲唔死，Thanks謝sir !

今次真係核彈

Backup

係啦，要超級account先睇到超級加密

我搵到啦

Pm樓豬ok？
感謝大大嘅無私

垃圾p牌連登仔，超級加密無得睇

p牌仔 無份睇

嘩痴線。。。

咁多...

大家要仲快save低 唔係好快俾人del

有料謝sir

我都想要

唔好玩膠 推行動post la

求pm多個

離哂譜

p牌睇唔到啊有冇人可以cap黎睇睇

一份表換張綠卡，過美國嘆世界，謝Sir好波！份表有排睇

警察，如果你唔想俾國際法庭重罰，請盡快去美國領事館做污點證人！

又長又詳細 可以慢慢清算了 江狗都係名單入名

個list 長到咁樣...

睇唔到

完全冇人理
出面有手足俾人拉 成班仲喺到戇鳩鳩推膠post

點樣解密個file

Ching 可唔可以pm我

唔好推啦 想俾mon po狗知？

有齊哂身分證號碼

清算list要好好backup
個list咁長 又咁多高層...
清算咪同解散警隊無分別

多謝謝sir，終於有返少少良心

咁撚多 痴撚線

多謝謝Sir 幫手， 美國先手上有料

嘩屌咁撚多

Ching p牌好想睇可以pm嗎？

PK 睇唔到呀

你班仆街仲唔死

account未夠秤 有冇人tg俾我

唔該分幾次放
一次過post睇死人

C L S

第一個就督er er sir

睇唔到既mon狗 唔洗睇啦，有你地份呀

我屌呀 成三十頁！？

死左LINK既朋友可以入上邊條LINK

謝SIR爆咁多料出黎
唔驚俾中共特務暗殺

痴線.....
咁多

樓主第一個Post就是膠Post Blocked

清算黎喇
謝謝謝sir

謝sir 好波

推行動post la

An enemy is legendary

比埋我

振美為左去美國可以去到幾盡

振美 好好笑

Good Morning Sir

收啦

Ching 我都想睇 可唔可以pm我 多謝！

新功能幾好

個list又長咗嘅?
睇黎要多謝埋er er sir

屌你老尾 水蛇春咁撚長
新式金剛棒confirm

Ching 我又要

我都想要呀 可唔可以俾埋我呀

咁詳細

係時候清算

可唔可以好似 Reddit 咁比我哋 揀用app 睇Twitter ？

多謝 謝sor

做咗咁耐會員 終於有機會再用二次解密

歡迎入黎討論

Ching 可唔可以pm俾我

天國近了

嘩屌 不推文呀！

嘩！連文職後勤狗都出埋
不得了

多謝牙中

估唔到er er sir真係......

嘩咁撚多屌你老母

五大訴求，缺一不可！

感謝 已backup

P牌仔睇唔到

其實6點鐘telegram已經有得睇

我又係P牌仔
請問可否send to me
Thanks

TLDR

屌
原來佢係白警,怪錯左佢咁耐,對唔住
有冇人想眾籌生活費比佢係美國生活

P牌仔

中仔

多謝謝sir為左香港人犧牲左自己😭

多謝謝sir

好L多啊屌

仆街,冇加密

你哋爆曬出嚟叫名單啲人點算

屋企人資料都有

攬炒，

哈哈。見到有鄧x強

cls...一家大細應有盡有...

睇唔到。求pm...

已PM

今次你地仲唔死?

玩完膠啦 可唔可以入嚟討論下而家活動過多嘅問題
熱門可唔可以俾翻做行動po同日程表

[建議] 至少一個禮拜前提出活動

屌咁多人攞bno同bc?真定假料？

估唔到謝sir真係做得出....

我都係p ching可唔可以pm我 多謝

[建議] 至少一個禮拜前提出活動

可以放上BLOCKCHAIN嗎

以為呢單野係吹水...原來真係去左篤灰...仲篤咁多人

我又係 屌

你點影的
內部官員？

多謝

仆街 權限唔夠睇唔到 睇黎真係好重要

P牌仔想要

英雄

推，核彈

俾嚟睇下，pm俾我吖

求pm

咁撚多？

點解我唔係p牌但睇唔到

謝sir 好波！今次你班黑警仲唔仆街

聽人講好足料
P牌冇得睇 好sad

真英雄

頂！P牌睇唔到

哇見到個識既...白衫.中大BBA

屌我見到我以前識得既狗係份list到

p牌仔睇唔到，可以俾埋我麻

估唔到...真係

黃埔即時TG

堅喎謝sir

嘩屌 今次真係仆街鳥喇警狗

善用不推文回覆

仆街 有幾個係我中同

堅？

師兄
我P牌睇唔到
請問可否pm我丫

我又要

屌你有名

謝sir原來真係白狗 但都係不能原諒

狗咬狗

X3

好多

冇香蕉糖嘅係咪太低級……

我都要

原諒佢了。

其實可能佢一直都心在曹營心在漢

好彩夠一年

多戲謝sir

謝sir轉做污點證人 respect

我都係

即係放完假唔返香港

咁多人美帝會唔會覺得我地亂咁俾名

可唔可以pm俾我 睇唔到

ccccccccccccccc

HEHE

[member 認真， 諗點保護謝sir[/member]

睇唔到，求pm

屌班仆街死硬
原來向老豆搵仔篤灰可以自保

振美

唔好再推,再推謝蛇咩都無

巴打我都想要啊我acc未夠一年

屌痴撚線原來有幾個中同

見到大學同學個名
搵仔都慳返

官人我又要

屌 我表姊夫都有份

可以 pm埋我麻

有無搞撚錯
連佢都有？

cccccccc

屌你一晚都睇唔哂

謝sir 警隊需要你呢啲人

真係詳盡wo

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

p牌冇得睇

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

真·已經搵到出白底黑字搵人forward 圖上連登嘅死者朋友 證實左部分野
佢cap左WhatsApp conversation比我 已fc
如果各位認為呢單案有可疑 可以入黎一齊幫手尋人&討論

新牌仔，
可以pm我嗎？

CCCCC

屌，原來佢有份

兄弟爬山

有排清算了 咁撚長個list

見到好多同學已經做狗

緊急即時Live
一百隻防暴狗無原因下入左黃埔花園開槍

哇唔L係呀，我老豆都有份？

好爆

做得好

屌未夠一年，可唔可以放寬個限期

屌你老母 唔好係唔係都加曬d 姨媽姑姐落去個list 度

條list 長到彌敦道都排唔曬，唔好吹水

我又要！

屌好多中同啊
謝sir好波

Pm埋比我，可唔可以呀？

P牌睇唔到 想知有冇被人篤

呢鑊你仲唔冚家產.jpg

Thanks 等比人清算啦

咁多點睇

嗰日咪有個巴打po 過囉

全部都走唔甩

仲有十幾分鐘先夠一年

我想睇

P 牌仔睇唔到，求pm

嘩！

謝sir

屌你個閪 好撚想睇呀

...

P牌仔求share

班狗仲唔死

好詳細 有相 有名 乜都有 真係好掂

P仔睇唔到

極度懷疑樓主係狗先睇到份名單

真係唔識

些牙黎睇下啦

即時突發交通消息：過百防暴隊在龍翔道上巴士捉拿市民

好想要

睇唔到，有無人可以pm

玩膠唔好上熱門啦求下你地

OMG 點算

好想睇下

些牙黎睇下好喎

借個位呢洗洗

無諗過謝sir今次去到咁撚盡

睇唔到，求PM

綠卡袋袋平安了

有無人可以share 比我，我真係好想知

哇屌估唔到大sir會做啲咁嘅嘢

睇唔到 點算

謝sir,今次綠卡有望

你p牌扮咩睇到，穿煲喇

痴線咁鬼長
有一半係PI 以上

哇

想要

樓主delete得咁快？
Back up plz

和解了

唔係P但未夠一年，睇唔到

條友一早準備好晒

快backup

多p牌到btw我睇到了多謝

真心唔明點解咁核彈嘅嘢要係呢度po出嚟 咁多mon post狗你係咪當人傻嘅？

下... 有一個我識既名..

唔係P牌都睇唔到好慘

核彈點解要超級加密啊😩😩 睇唔到啊！！

佢哋有撚緊

G

有無手足可以幫手pm🙏

有我中同

多謝謝sir棄暗投明

你班黑警今次仆街了 人人有份永不落空

已經send左去比美國solomon
好想快啲睇到班狗被制裁

手足快啲Backup

11點鐘葵芳連儂牆五人比警察屈偷野捉走左
大家搵人認住佢地個樣 防止被自殺

為左移民玩到咁大?

thank you sir!

佢真係好想移民

GOOF JOB BOY!!! BACKUP!!!!

好彩我老屎忽都睇到啫

嘩屌
見到個friend 既名

mon po 狗受死啦

P牌仔睇唔撚到等公開

謝sir今舖玩咁大

睇唔到！
有冇Ching可以pm我？

PMed

巴打我又要PM

咁撚狠

話撚咗無一個係無謂
咁撚多個

搵左Solomon Yue未

課左金睇到哂
咁詳細，會唔會有d過分⋯⋯

求下你

pm me plz

吓我好想睇 p牌睇唔到
幫我睇下有冇張達強 我個濕鳩親戚

thanks for sharing

樓主係咩人 份野點得到？
樓主外國勢力？

巴打我又要

唔係 p 牌都睇唔到

屌你老母
等清算

已PM
慢用

咁多……

勁到呢

謝sir 今次唔好話去美國咁簡單
去火星都得啦
Thank you sir good luck

太新乜都睇唔到

Pm plz

哇 成3萬個 多謝謝sir

可唔可以比埋我🙋🏻‍♂️

估唔到連佢都有份

咁癲

pm plz

P牌睇唔倒，有無人可以DM我

有無人幫幫手pm

連仔今獲好波 最新加密連FBI都頭痕

謝蛇好yeah

個list個個高級，我而家好想清算班毅進狗

read,thx

屌！

嘩。。。班藍絲今次仲有咩講

其實玩完呢啲膠po未？
啲mon po狗一定有account 架啦，推有用既post好過啦

有我中同係入面

推！

呢度咁多隻狗大撚獲lu

屌 我前大學同學都有份
條死仆街中學已經係問題學生
大學重成日痴鳩住師妹 成日想呃蝦條
考得咁辛苦 前排重聽佢話想移民去加拿大
今次冇啦

葉思顯 你今次仆街啦

謝蛇有料

有d 料到

使唔使咁詳細
見到 幾個中同

p牌都要推
清算黑警日子快到！

謝蛇好波 你班人等俾人清算啦

好想睇

cant read

[member]
睇過個list好耐
宜家都係等記者爆料
[/ember]

癡鬼線
仲留喺警隊嘅
自己睇路

課金lighk+ 就有機會抽中獎睇到

做野了

巴打可唔可以比埋我 感激不盡

屌佢點樣搵到咁多人名出黎

哇！咁詳盡？

慢用

有個大同見到有佢份
佢即刻係班群叫大家比條生路行去
佢話想同末婚妻去美國旅行結婚

[member]屌你，加密啊[/ member]

我都想要，謝謝巴打

人名多過之前嗰張？

好彩係900日ac，唔係都睇唔到。

好人一生平安啊 真係跪求PM啊大佬

為移民，可以去到幾盡

巴打我都想要

Cls,，點解連高層都有？send去美領

阿中好波

求PM

要班黑警還！！

係啊
各位P仔去7仔買lihkg點數咭
升級至尊會員 唔洗一年都睇到

個名單使唔使咁長

佢真係去到好盡，點解d狗名可以咁撚柒

屌你個名

求pm, 感激

多謝謝謝

woo

求吓你 ching

大佬啊，跪求施舍一下p牌仔

為左國藉 真係咩都做得出

去7仔買lihkg點數咭啦

屌正一25仔黎，條list 連普通green object 都有

[member]入嚟之前以為得兩三個，點知原來個個區嘅警署都有真係好齊，可以煲大了[member]

乜都睇唔到 求ching pm

黨鐵都有份 真核彈

求pm呀巴打

黑警有報應啦

呢度吖唔該

有d係老豆搵仔見過

見到我朋友個男朋友

[url]網址[/url]

我個舊同學都係度🙈🙈

Respect

搵唔搵到自己d中同

有個好似係中學師弟！

估唔到咁撚多狗都有份，仲要做埋d咁仆街既野

估唔到真係督囇出黎

清算近了

黑警仆街了

P牌睇吾到呀求pm

清算排名有冇分先後
點分

咪比佢地走

謝Sir好波

謝蛇返狗屋實比佢班手足打死
Rip

求pm ar

見到中同都係名單入面

跪求啊，大佬再睇唔到真係無心機温書了

P牌仔 冇得睇 有冇人可憐下我 Fuck the popo 我屌佢地老母

咁仲原唔原諒佢？

嘩原來真係堅ge

跪求巴打

BACKUP左先啦大家

唔好諗太多啦快啲溫書啦

仲勁過老豆搵仔

手足可以做野了

個超級加密係咪咁

得唔得

個名單好詳盡

其實幕後推手係er sir，你申請美國人係佢爆架
你一走即刻多粒花。
而家坐埋你個位啦傻仔。

JJ插沙。。。有有人可以pm me

原來佢都有份

咁驚

我見到我個中學師兄，抵撚死

ME TOO

求pm🥺

PM please

P牌無得推都照推

我都係... 睇唔到

Pm

多謝 謝蛇

係唔係未入點數?
如果都唔得試下pm連仔

[置頂呀仆街] 已搵到彥霖好朋友 fc左好多野（整合加討論）

真·已經搵到出白底黑字搵人forward 圖上連登嘅死者朋友 證實左部分野
佢cap左WhatsApp conversation比我 已fc
如果各位認為呢單案有可疑 可以入黎一齊幫手尋人&討論

估唔到佢為咗張綠卡做得咁盡
比我預期中更詳細

估唔到新入職個警犬”朋友” 都有份

嘩，有晒全名，number，所屬分區，呢次真係核彈。

可唔可以pm我呀？

巴打可唔可以俾埋我

都估撚到有er er er個撚樣，仲話同袍

頂 唔怪得振美無左綠卡

已 back up

p牌都夠一年
上多d喇你
不過好彩我都睇到

係我都會保老婆仔女啦 理得下邊班condom 死咩

你地班仆街仲唔死？

為咗張綠卡

哇，屌！唔撚係啊...

P牌仔 睇唔到, 好想睇

求pm, 睇唔到

加密呀！！！

Wa all gg

大佬，打份工，好正常姐

可唔可以比我

我又要!! 好人一生平安啊

海外巴快d backup!

又有

痴線！我搵到我popo朋友資料！連佢呀妹ig都搵到
好勁！

P牌仔睇唔到，有冇好心同我happy share 下

睇到了
見到之前中學師兄啲名

咁撚詳細？

睇到喇好多名我識

我都想要呀

搵唔到PM功能

算你啦，謝振美

比埋我得唔得...

佢係咪直接jam左系統個list出黎

PM ME

六月反送中運動先開連登咁係咪睇唔到㗎

絲打我又要

嘩屌 啲名單多到 痴撚線

求公開

唔怪得振中潛哂水啦

可唔可以send俾我？

我都睇唔到呀

屌，原來我中同都係

超級加密個ac要一年先睇到

我差100日...

出事了

P牌仔睇唔到 求pm

white object果然冇性
幾乎篤唒成個警隊

推到佢地仆街！
見到親戚點算。。提唔提佢好

電話號碼

屌，光頭sir 點解會無份

pm please

P仔睇吾到

有冇人知點解係得警司果班冇乜資料,班細既就水蛇春咁長

求pm
Thanks

算你識做啦, 謝sir 我唔嬲你啦

咁撚高調？
你快啲搵人保護，啲狗實做你

見到中同細佬個名

P牌仔都想望一眼有邊啲冚家剷

Backup了

。。。唔撚係阿

樓豬acc有啲bug
Btw多謝樓豬share

我想幫手BACKUP呀
請PM

根本就係大包圍
估唔到連非狗都有

痴線 連啲散仔資料都齊到咁

超級加密睇唔到呀 mon post狗

多謝謝sir。

點解冇得睇？可以點先睇得

真係好長盡

估唔到p牌都睇到 好彩有去7 11買卡啫

原諒謝sir了

痴線
report啦你
咁撚揚
不推文

支持🤗

多謝謝sir！

Cls...

狗隊3萬人 呢度都差唔多一半

黑警果然狗西冇義氣
為咗去移民

我呢D開左連登AC既人都緊係睇到啦,之前先有巴打都POST過一次謝黑警篤灰名單,有個人係唔明點解謝黑警都會篤佢出黎,明明唔關事果條友

P牌睇唔到 d狗都睇唔到

係邊睇？

邊位義士咁神通廣大

可以 pm 我嗎？麻煩晒

+1 please

咁多

求PM, thx

我想睇，有巴打可pm 教我嘛？

可憐既p牌咩都睇唔到😔😔😭

P牌仔求pm

睇唔到嘅朋友可以課金甩p牌

我見到大學同學
有人唔做做狗

呢鑊你地仲唔冚家剷

係唔係p 牌就睇唔到？

發過誓呢世唔原諒香港警察
宜家..謝sir例外

睇到我眼都亂

今鋪真係多謝謝sir，原諒佢了
condom仔清算來了

等睇把狗被清算

上年8月開始做P牌仔
都未甩到牌
跪求師兄PM

我啲P牌仔朋友真係睇唔到

嘩估唔到咁多人.....做得好

pls pm me
thanks

求pm呀

P牌可以pm ma?

P牌睇唔到
但支持謝sir無私無畏

好慘

唔好再推

屌~~~~唯有茶定KY LA

好想睇
可以pm ？

唔係呀

宇宙核彈

邊度睇

我都想要啊

大J出100萬懸賞

屌你老母

班黑警真係有殺人滅口

點解開咗兩年幾都睇唔到?????

見到熟人名
真係估唔到謝sir爆曬咁多個 張list長到

P牌睇唔到
Pls pls pls PM 我la
Thx

mon po 狗有冇4位數字id 既ac 呀？
入黎吠兩聲我解密比你

Good job

真係唔撚怪得畀人話我哋連登仔係咪 hi草hi的多產生幻覺。 竟然上面咁多p牌都睇到，我幾年account都未睇到 。係啦係啦，唔可以割蓆呀嘛？ 我都見到謝Sir 個 list 好詳盡呀，得未？

一定要back up , 樓主要小心，搵定議員

Yes, sir

謝sir有料黎 為左自保真係咩都做得出
個list長到咁 唔怪得之比綠卡佢

咁撚多 黑警仲唔仆街

有冇人可以cap圖 唔識解密

求pm 施捨p牌仔

巴打施捨下

邊有野睇呀？

睇唔到啊

見唔見到

P牌仔 睇唔到 >< , pm me plz

痴線 謝sir為左綠卡去到咁盡

我都想睇

都好呀！去唔到美國都有大J個100萬拎

Me too

多謝謝sir終於做返個人

多謝篤灰狗 保你平安

勁呀

謝sir收收埋埋咁多秘密
抵佢有得做美國人

想睇，求PM

p牌仔睇唔到

有好戲睇la

開左成年都睇唔到
求pm

仲多L個上次流出嗰個list, good ball

求pm!

權限唔夠，師兄我又要

太撚勁

想睇😭😭😭

P牌仔，求PM

謝sir
我覺得佢有需要政治庇護

嘩嘩嘩

可否pm？用開都睇唔到嘅？

可摸以比埋我

我都想

正 支持
謝sir好野

應該唔止咁少喎

出都無用, 都變左 condom

清你唔好要求咁高啦，一個人做到咁多野都已經係超額完成啦

diu 正呀🙈

pm埋比我plsssssssssss

為左做振美

癡線 真心呆咗

屌，原來有咁多人

嘩屌人名職級守邊區冧把都有你班黑警今次仲唔死？

其實佢係直接聯絡美領?
佢點做到的

原來註冊咗就睇到

Pm埋比我plsssss

p牌仔睇唔到呀
pm埋俾我

wow

正

點解會咁長嘅

好正
幾仔細

你班仆街仔自己上deep web搵啦

唔係資深會員真係唔識開黎睇。。。
等我轉返另一個高級會員ac先

嘩！原來震中真係去左篤灰咖，入面仲有近期最𨶙串果隻狗

P can't watch

我覺得一定有其他伙計幫佢，我就唔信佢一個人可以攞到咁多咁詳細資料

p牌仔睇唔到, 有冇pmpm

我唔係p牌都睇唔到 咩原因😂😂😂

我最期待嘅畫面

p牌

P牌乜都睇唔到

睇嘔到😭
求 PM

P牌睇唔到，求 PM

見唔到的？

感謝謝蛇回頭是岸 義士可以沉冤得雪

哇
地址都有

佢地依家辭職都未必走得切

好ya

er er er

今次正

屌你 興趣都有埋 有冇咁撚癲

咁多字點睇呀

見到有個我識嘅 都叫咗你㗎喇依個年頭仲去做狗

開頭仲以為係傳聞 藍絲果邊都傳緊

黑警 你地仆街啦

仲推緊

屌 見到自己中同

Byebye黑警

跪求分享

要資深用戶先睇到
已經有死黑狗留言想買account
我屌你老母啦死黑警

P牌仔冇得睇

屌 第6頁第3行嗰條友係咪中聯辦架

痴撚線，今次真係唔使fc，應該真係堅

仆街，未甩p睇唔到

謝sir真巴打! 原來一直忍辱負重! #respect

真係好詳細
謝謝sir

你點知的

嘩咁多人嘅 散仔condom仲唔快啲督灰保住條命仔？

屌好詳盡痴撚線,長撚到咁既喂

謝sir原來裡應外合多謝你

Too long didn’t read
不過都收藏先

LM 睇過

嘩多到呢

啲資料咁齊，唔好話送去美國抵制，香港人自己都可以做嘢

連仔真係有做野一年以上先睇到

睇唔到呀 p 仔

係wo

老豆搵仔搵左幾個月都尋唔到親
謝蛇一出手就幫左無數老豆搵返個仔

拎綠卡個時係咪要改名做振美

多謝謝sir

佢哋今次好大鑊

嘩。。。

連d普通散仔都有咁多，今次唔叫大清算都唔得！

估唔到佢講咗咁多人出嚟

woooooooooo

真係要推爆佢

哇, 堅料唔係薯條

謝sir果然有料

[member] 屌 好撚精彩
頭個幾個仲唔仆街？！/member]

痴線 係咪冇得移民搞到痴左線

嘩！猛料！有幾個仆街仲敢日日開記招牙撚刷刷！依家比謝SIR篤晒出黎！

今次改定名叫振美都得啦

P牌仔表示想睇

振美sir

好詳細

吊，駛唔駛咁長盡呀

點樣甩p架？

謝Sir好野

嘩詳細到咁！！好L大鑊呀今次！！
真係死L硬喇喺名單上嘅黑警！！
真係督灰保平安呀！
唔係就真係全家同你一齊陪葬呀！
Mon po 狗你地自己好自為之喇

謝sir 真係出哂力

pm pls ching

Backup左先
有好多人名我發現係之前懷疑某幾個議員有關既

謝sir好野

正 清算預備

Condom 狗快d死

哇屌 gogogogo

+1 求Pm

P牌無份睇

p牌仔表示想睇

我肯定呢張名單唔齊人！有乜可能唔係三萬個？

長撚到

屌你咩, 快手del post啦
想d篤灰者死咩

睇唔到。求pm

今次你仲唔冚家鏟

為老婆為自己姐都係
黑警變condom

講到尾咪又係自私精
同你話就話兄弟 為咗自己都係篤你出嚟

.....d高層勁仆街
有D散仔都值得可憐... 真係幾慘

正啊喂

多謝振美SIR！！！！！！

p牌仔睇唔到，求PM

藍衫始終都要被白衫出賣

痴撚線！ 謝sir 做到野

特登問frd借左另一個ac睇好堅

Mon PO 狗,有冇你個名晌上高呀?
不過你地應該唔會睇得到架喇

你老味
咁撚絕

笑撚左
升咁快唔係無原因

唔怪之得林鄭唔見個美國議員

入美國真係唔容易

屌⋯⋯p牌睇唔到

入美國籍真係唔容易
要隊咁多先得

哇 咁撚多人

P牌睇唔到....

堅

可以PM嗎？

蝦人未p牌睇唔到

嘩～我見到做左狗嘅中同嘅資料～

唔準咁話謝sir
佢都迫不得已
佢啲兄弟會唔會搵人斬佢

係咪有得pm

下
呢d都計?

多謝 謝Sir 大義滅親 爆咁多料

竟然連佢都有？

我個frd send左頁比我睇，我先知原來以前中學同學有degree都考四次先做到毅進仔仲要做左幾年都無成績做到出嚟然後班gathering吹到自己咁撚勁原來全部都真係吹關佢撚事
真係要叫個frd send晒過嚟睇下仲有無啲咩人識嘅，恥笑下都好，謝sir真係唔話得

Thanks 謝sir!!!

無諗過個啲都上埋。。。

有手足pm 俾我呢個p牌
真係長到cls 仲見到中同添

Thanks bro pm左我！ 感謝 白警

100萬抵畀
咁多資料 d 鈾原素夠晒濃

我夠一年都睇唔到

我都睇唔到 可唔可以pm埋 plz

會唔會太多人

Same here pm pm

C hing，我都睇唔到，求pm
Thx for sharing

雖然我係P仔

但係我都睇左~唔該ching

光復香港時代革命

p牌仔睇唔到，跪求pm

其實點睇

我都睇唔到😫😫😫😫

無鬼邊死得人
就係要靠呢啲
唔係老豆搵仔邊有咁多料

笑死 有佢份

睇唔到 等手足cap圖

推呀
要清算

謝sir 堅料！

P牌仔睇唔到, 求PM

唔知點解我都睇唔到...

推呀

個list 有冇咁詳細，似假

咁多人原來

洗唔洗612幫下謝蛇

呢個振中不撚得了
手足幫佢入籍啦

睇唔到呀吊😭😭😭

過份地少，無料扮四條。得果幾百人，散仔算你好彩

要清算呢班人

點解睇唔到既？

😳留名。一陣睇下有無12745。林錦華

P牌唔識開，有ching可以pm嗎？謝謝

等睇報應

有冇搞錯呀人地一早講左唔好咁揚
唔好推呀

執定包袱 留係大灣區安享晚年

驚天動地！

恭喜恭喜

睇唔到呀， 可PM?

好彩過左一年，估唔到佢都有份，好詳細，一陣過埋右

有唔少老竇搵仔見過

其實咁唔係幾好
但係冇辦法之中嘅辦法

有d擔心佢, 爆左咁L多人出黎.
由PC仔到指揮官級都有. 但好好奇點解佢攞到咁詳細嘅資料?

Why over 1 year still cannot see...

睇黎謝sir 今次好有決心要棄卒保帥

我未夠一年，麻煩順便send 去比English Choi 睇睇

pish!

P牌Mon po狗唔洗睇啦
你地都要死
下世唔好做狗

啲狗真係女狡猾

嘩！好多名都未聽過

咁多新會然唔識解超級加密

等睇好野

我都睇唔到

努力出post嘅 有冇得睇呀

嘩，謝蛇咁恨？

P牌😭

睇唔到既

妖，p牌睇唔到
篤左Er sir啲咩呀

好想睇丫
可以happy share嘛

我淨係識鐘雅倫咋。
仲有今晚太子跌證件嗰個林錦華喎。

比少少爆料都好丫

陰公啲popo畀人擺上台都唔知

有多人都估唔到會牽涉在內，謝sir今次真係要小心啲

哇, 咁詳細, thank you sir!

香港有救喇

睇唔到都幫手推先

唔係掛，地址都有埋

睇黎好多人唔妥佢 條名單咁長

篤咗咗多人出黎又點？篤完你就以為可以甩身？DLLM

佢諗唔諗住收埋大j果1球野

呵呵呵

Hi, 專恰P牌仔！

屌你老母又引人覆

謝蛇成功到美國未

好想睇啊好想睇啊

未夠一年睇唔到 😭😭😭

已forward比美加澳紐英領，唔知有冇用但我都send咗先。thanks for sharing

push
手足記得back up!!!!
第時斷網都要post 返出黎

屌，乜鳩都冇wo

核爆

P牌仔睇唔到，跪求Pm

今次狗狗仲唔仆街

push 比多D手足知

我report左

不推文回覆

求pm 未夠一年好想睇下
黑警毅進仔審判日將至

黑警大撚獲喇

振中有料

多謝謝sir 人民英雄 ! Respect! 你班黑警今次仲唔死🖕🏼

勁

佢好勁，比左咁多料

李x安
黃x健
黃x傑
陳x光

禁大陸仔嘅啲名

你p牌，你點會睇到😆

唔係p不過睇唔到,求pm

p 牌無得睇

即係P牌睇唔到？

死黑警

嘩屌 你睇下謝sir為左自己真係隊啲伙記出黎
Anyway thanks.

還手足一個公道

哩三個月突然有人入籍，有咩出奇

P牌睇唔撚到

睇嚟佢真係好需要張綠卡

仲有兩個字都咁多...

好多大陸併音

我懷疑係「五位數」至「六位數」id先睇到，

正，好長

鞋抽江大鑊了

嘩！！估唔到連佢都有份做黑警

D膊頭有花都有份

嘩 好多人喎.... 謝sir 對班狗真係算唔話得

好長呀

我個垃圾ac睇唔到

鬼頭都有？

求pm，歡迎起底審查

你睇埋個編號，幾撚怪，
你睇下個d大陸併音個d編號，
個號碼編號好似順落去咁

我覺得少d人知會好d

正呀 邊個橫頭
幾點返工 放工
拎過咩武器 用左幾多粒彈 都有齊
大sir都篤晒出黎 散仔唔係唔篤呀

唔駛擔心
一定會

唔好po岀黎呀一陣比位人入呀

謝sir果然識時務者為俊傑

見到中學同學名

我acc都過一年, 但係都睇唔到?

how to read it??

唔係越多手足知越好咩只要唔畀班狗知

大家唔好再傳啦，雖然謝sir上咗岸，但中共爪牙多，謝sir一家喺美國都未必安全㗎，呢啲真係要靜雞雞贏，唔好害人

證明你係蠢人

光復香港 時代革命
不割蓆 不分化 不篤灰

有巴打話「五位數」至「六位數」先睇到，
但有d唔係都睇到，可能睇下出post夠唔夠多先有權限，
我五位數就睇到

點睇

黃大仙 黃保民 你都惡得耐啦

黑警死硬啦今次

點先睇到?

大鑊鳥d黑狗今次

多謝哂謝sir提供咁有用嘅資料

點解咩都睇唔到？

痴撚線, 真係有料到

BU BU

謝sir好有野心

今次你仲唔陷家剷！

我有個警察friend屌9佢出賣同袍

屌 大家養成加密習慣啦
應該加密嘅就唔該加密啦
唔好比班狗 同啲記者睇到
一陣又亂寫野

p牌冇得睇😢

估唔到咁多人
有哂全名，number，犯罪過程

原來謝sir放兩個禮拜假，就係去美國篤灰！
果然錢解決到嘅問題，就唔係問題

謝sir 捨身成仁

第日香港獨立可以俾個司令佢做

有我中學同學

點先可以唔洗做p牌？睇唔到

哇 咁詳細。。。 想要嘅留email 我send比你

P牌睇到咩

Pm可以嗎

詳細到。。癲

有人pm俾我了
好1多人都有，成30頁

Me too...

佢真係好想移民走佬出賣警隊咁多人 應該返唔到轉頭

睇唔到都幫推啦 屌

有無人pm到比我呀⋯⋯

好多人都有了

@羊駝君 pm俾我

so sad....P牌睇唔到......

P牌跪求pm

有無人可以pm埋比我

見到親戚個名 都見到同學個名
backup咗先 慢慢睇

認真？

Too long didn't read

謝蛇 咁凶狠

P牌表示很想要

見到我個中學同學個名

綠卡吸引力好大，供左一大班人出黎，逐個清算

咩料？

我又要thx

比埋我plsss

唔係有人教都解唔到密, 勁呀

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

嚇死堆mon po 狗

跪求 PM

謝sir一定係白警
咁詳細，呢次好多警察要制裁

水蛇春咁長點睇1999

已backup

天水圍李文x 阿sir都有份喎

屌食粥食飯靠呢鋪

有個名是我個中學同學，
希望佢無事啦！

多謝謝sir，好快可以拎到綠卡

p牌無得睇架？

30頁，呢個是part 1
仲有part 2和3

見到名單要做野！！

唔係掛

冇得去美國就督哂啲人出嚟

p牌推唔到

睇過

共享大灣區榮耀啦

感謝謝Sir

佢條PK為左張綠卡炸, 佢唔想學光頭SIR咁上大灣區

part 1有成30頁
有埋part 2和3咪成100頁

跪求part 2 和 part 3

狗隊裡面原來完全無私隱，咁詳盡嘅？

起碼有全個警務處8分1人

好波

連仔幾時咁勁識做超級加密堅喎

P牌仔冇份睇
求PM
黑警死全家

今次煮重米

p牌無得睇

嘩佢咁樣真係唔驚佢d friends追殺佢?
話晒張list港九新界都齊晒

嘩，黑警今次仆街嘞

唔該ching +1

差唔多成個黑警組織都有份...屌

原來新屋嶺咁多警察做野
呢次一定好多人落獲

p牌睇唔到

想睇

真condom

為左張綠卡可以出賣高層，果然好狗

多謝！謝 sir 提供。巴絲們一定保薦您成功去美國

小心呀謝

名單有埋光頭sir
光頭sir想去大灣區，都要遲多幾年lu

P 牌睇唔 求pm

P 牌仔睇唔到
連仔保密太好

有料！已backup

唔好推啦大佬，咁多料一爆就一發不可收拾

名單好詳盡
夠做！

睇

用埋bitcoin放，都幾難走得甩

班仆街今次仲唔死

長撚到 跟本所有警察都係黑警

佢都知幾多野...

其實佢點解偷到咁多料？？

細細聲講一兩個得唔得 未甩P

？

P牌仔表示：

有個中同走左去做狗 見到有佢名 估唔到堅 仲以為標題黨添
唔好咁揚啦 一陣俾mon po狗睇到

班狗今次仲唔冚家剷，多謝正義謝sir

p 牌仔睇唔到

P牌求好心巴過啲料嚟睇下

有冇 Ching可以 PM 我？

黑警今鋪玩撚完

幾個做狗既中學同學中撚晒
散仔都咁詳細 無擺出黎果班你地睇路喇
安心上路喇你地

唔係呀，有齊落order 狗名

pish pish

高級人士真係唔同d... 做過咩都有記錄

有無好心人可pm我呀😮

未夠一年睇唔到🤦‍♂️請問有咩辦法

咪推，popo 會睇到

唔係P牌而且超過一年都睇唔到嘅

P牌表示好想睇狗狗清單😭😭😭😭😭

何其精彩！！

屌，夠鐘做野喇

要放料就放料，神神秘秘做乜

嘩屌文宣組做野喇

有個我識

佢係邊到down到咁內部既資料出嚟？佢都有好大permission

可PM？

你班黑警今次仲唔仆街 見到中學同學個名

見到個中同喺名單。。

好人一生平安

睇唔撚到嘅

見到識既人

推推 oic

用左朋友個AC睇 痴線
以後唔叫你振中 叫振美

嘩 你咁講 班黑警走晒 大灣區點算

名單內有親戚窩
今次仲唔死？

係咪呃鳩我 我睇唔到嘅？

嘩…… 咁多料既

如果全部落鑊，同解散警隊都無分別

好多呀

仲推 唔好推啦

ching pm埋我得唔得

估唔到謝sir收收埋埋原來係好人嚟

好波！

國王的新衣？

抵啦humgachan

我唔係p牌仔，睇唔到，有無得pm

有冇人教我點睇

假野........

P牌無得睇添…

I want a copy please, I am p pai jaai

謝sir為左屋企人

比多個

P 仔

做埋咁多衰野 要還架dllm

屌，謝sir。。。收埋咁多人嘅資料。。。

可PM給我嗎？未夠一年睇唔到

痴線齊哂人名咁詳盡 推爆佢

剛夠一年,但一樣睇唔到
求 PM

[member]唔好比傳媒知住 [member]

屌！謝sir真係督撚左

仆街了打漏左加密

會唔會太detail fc咗未先

好想睇呀.Pls

江sir榜上有名了

解散警隊 近在咫尺

嘩屌 咁撚詳細嘅

多謝謝sir申張正義 你班克警都有今日
P.S 另一息大J都好似有防暴俾料

我差2百幾日....................................

好內疚之前怪錯謝sir

諗起啲mon po狗睇唔到嗰個樣就想笑

睇唔到....

唔該曬 伙記

依份野夠死好多個

全部留係度共享大灣區榮耀 齊齊做黨員

Up 已 back

謝 Sir ! 你終於似返個人 ！

求pm....

點樣先可以睇到
明明我又唔係P牌 又差唔多做左兩年會員

你班狗呢次仲唔仆街？咁詳盡

差100日

正wor

pm咗樓上幾個

share俾全世界知先

為兩餐乜都肯制前世 撞正輸曬心翳滯無謂

多撚到咁？

Push

P牌仔睇唔到🤕🤕🤕

我果啲朋友竟然唔喺個list上面...有冇報細數

P牌冇得睇

根本膠post來, 我兩年會都冇

睇唔到有無人可以pm比我

樓主你…p牌wor

第5，6，7，9位高級警務人員好熟面口

Pish

嘩 原來有一半狗狗要入冊係真

估唔到真係有

點樣先睇到開左過一年都睇唔到

pm.pls

原來狗隊 重有個一樣名嘅 謝振中

有人cap左俾我 放吾放得出黎？

p牌求list

謝SiR 好野

嘩 所有有份出席過記者會既大粒佬都榜上有名 原來721 831有咁多人參與

謝sir好波

請問什樣可以睇到？

可惜p牌睇唔到

跪求啊官人
我又要

謝sir 果然西利連 毛澤東 鄧小平 既住址同電話都有

65

個98x個 PC狗點算 實移唔到民....

P牌+1😭

多謝 謝義士
係美國要小心
今次黑警仲唔仆街

唔夠一年睇唔到😭有冇人pm

嘩 正

連班狗參與過邊單警暴嘅料都有

Thank you sir

原來係堅

都話大部份都係黑架喇

哇，謝sir

謝sir一生平安

自己P仔，自己ac 一直睇吾到，有資深巴打解密一次比我睇，結論：解密一般人冇可能做到！
Ps. 多謝巴打分享！黑警一定冚家剷！

黑警今次仲唔死

義士謝sir

屌 p牌

嘩太好喇 真相大白😎😎😎

好彩果時註冊得切

多謝謝sir
前面班速龍
恭喜晒你地喎
交個名單俾美國議員啦

我唔夠點數睇唔到

追

唔夠一年睇唔到:(

資深會員輕鬆解

嘩今次掂啦

金剛棒咩咁長

嘩......好長

嘩 屌謝sir 25仔

呢到個個都必須死！

P牌睇唔到
跪求

好犀利
金翅大鑊鳥

謝蛇唔好有事
[url]謝蛇唔好有事[/url]

屌，聰明嘅都知靠美有着數
親中變唔棄卒都死路一條
梗係篤灰保平安喇

尊敬謝sir👍
謝sir係好警察。
好感動

屌我睇唔到 好灰 有無大哥pm下我

哇哇哇，痴線架個list？
睇到聽晚都未睇得完喎

P牌睇唔到，求pm

PMed, 睇下收唔收到

（認真問）
要用幾多時間同心機先可以搜集到咁多料？
痴撚線！

咩都睇唔到...

+2

真係好詳細謝sir為咗有綠卡竟然寫到咁詳細

Please pm

wtf有冇咁多人
希望更多白警加入

p牌睇唔到，求pm

P牌表示冇自己份

跪求pm，唔該晒🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔係P牌仔都睇唔到跪求pm

好撚後悔之前懶得開ac

阿中有料到

好堅

我以前做差佬個朋友都係list 上

Pm埋

超級加密我都搞咗好耐
最後更新咗連登 先終於睇到

btw 有無人send去美國嗰邊？

見到舊同學個名仆街死呀佢

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC金

[url]原來唔係p牌都睇唔到🥺😭😭可唔可以俾埋我[/url]

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

唔係呀嘛，呢個呀蛇都係？

跪求俾埋我

+3

求pm+3

pm pls

咁多！？夠解散警隊啦

求pm Thx

仲有我， 求pm

請 pm，謝謝

Pm please

睇唔到嘅

個list咁長
告克警都告到2046

多謝樓主

你今次仲唔仆街

同上🙏🏻

吊 我見到我自己嘅 仆街我唔係黑警喎我白架

Pm pls

P牌仔
唯有無力一推

P牌 求list

原來八鄉8區指揮官有份~

感謝謝sir的付出

我都是跪求

開始清算

求下你比埋我睇

ching 可唔可以send比我睇下

跪求PM

雖然好長但都睇晒
謝sir好波

求pmpm

咁爆

我都係🤦🏻‍♀️🌚

咁撚詳細，果然夠25

謝蛇到底收左幾多錢

估唔到涉及咁多人？

啲資料咁仔細。。。夠曬料啦
多謝謝sir

Ching pm我

p 牌 mon po 狗睇唔到

唔識睇超級加密

點樣睇嫁??

嘩，好長

真？

er er sir你仲唔收皮

謝sir為左自己最後都做翻啲好事

好撚多都係散仔

俾埋我呀 thx ching

勁啊！
大難臨頭果然各自飛！
美國簽證最重要

請善用不推文功能！
今天只推行動post!

P牌仔，請pm

督多d督多d

P牌睇唔到 求pm

屌估唔到我個PC 狗fd都有份

嘩 估唔到呢個list齊到咁

P牌想要full list可pm

咁詳細都有，睇黎謝sir真係豁出去

新牌仔⋯求pm

睇過有幾多人

原來有呢幾個人
不得了

抵撚死

P牌。。。求pm

PM PM PM ！
Ching 俾我一同分享喜悦啦好嗎

連收錢撐警遊行都落埋 今次真係報齊到

求PM ...

ching pm埋得唔得

睇到既就睇到，善用不推文回覆

Please ...

留名

感謝！

🤯🤯🤯🤯🤯🤯

😭睇唔到！

有好多真係估佢唔到。。

好彩睇到

睇唔到 嗚嗚

點解睇唔到

比埋我呀唔該你

Tiu

好想睇😭求pm

到底p牌仔係睇到啲乜

唔好意思 我p牌 可唔可以send比我睇🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

可唔可以pm埋畀我🙏🏼🙏🏼🙏🏼

我都想睇 pm

Wow

去

我係p牌睇唔到， 求 pm張list，多謝!

P牌睇唔到+1

謝蛇依舖名流青屎

師兄可唔可以pm畀我呀？ 有勞有勞！

你班狗仲唔仆街

P牌好想知！！求好心人分享

痴線詳細到

wow~ 今次慢慢玩

支持謝sir

咁大件事要推

屌你謝狗

可憐的P牌仔

真係估佢唔到，有個仲係親戚⋯

共享大灣區榮耀

Push!!!

謝sir果然有料到

為左張綠卡謝sir真係有料到

我都想要plz！睇下究竟有幾多人仆街牽涉在內

pm 想睇

我屌 咁多扑街等制裁

點解我唔係P 都睇唔到？

謝sir臨走都算做番件好事
估唔到份名單可以咁撚長

太長啦，有排睇有排分析

唔係新牌 但睇唔到 求pm

P牌仔想睇

哇 真係好撚多個喎

telegram 囉

謝sir出金手指
天下POPO身邊既人 世世代代留大灣區
真是要奉獻所有野比祖國

死黑警屌你老母抵撚死

等審判

佢死緊

好彩舊會員
真係好多人被清算

721831

嘩，見倒我隻舊同黑狗

Tg 可以嗎

p牌仔想喊

Acc就夠三年睇到揮手區

歧視手足

呢幾個十個仆街
好彩做左vip 咩都睇到

P牌，睇唔到

我又要睇

真係好多!!

Pls Pm
Tks

謝sir真白警！祝佢全家平安

快啲放佢去其他國家啦, 例如英國, 澳洲, 新西蘭, 加拿大, 日本, 葡萄牙, 唔好比黑警去呢D國家移民
有名單的巴絲打

今次班狗仲唔仆街

睇唔到...

原來有咁多防暴狗資料架?
神獸獅鳥可出沒了

p牌 照推

好人一世平安從良

真係睇唔到😭

第36張相同115張相條狗女幾掂 可以

嘩 解散得啦

快Backup

謝sir 好撚癲下

謝振美

LM

多過之前果個咁多

立國後謝sir 要留底一頁

P牌中。。

抵死啦

正呀 推上國際

佢地仲唔仆街

P牌無得睇，求pm

估唔到謝sir為左全家移民去美國就同自已同袍割蓆

謝sir記性都幾好

多謝謝Sir

wa diu核彈

多謝巴打
多謝謝sir
p牌照推

黑警比我想像中更禽獸，好嬲呀！
唔可以放過佢地呀！

睇唔到，求Share

嘩屌！唔簡單

求Pm P牌睇唔到

哇，原來放左咁多料

唔係p牌 睇唔到wo

為咗移民美國出賣兄弟
唔怪之得最近開始低調啦

Pm 黎得嗎？ 唔識解密

班黑警去死啦屌 返返大灣區共享榮耀啦屌

謝振sir 真係好撚狗閪，食兩家茶禮

非P 牌已幫手backup

又唔比P仔睇？

p 牌睇唔到。 求shate

睇唔到呀，求PM

好多個喎

猛料幫推

嘩
有成100GB

希望佢唔會俾中共拉到啦

可否睇睇？

黑警今次仲唔仆街

見到自己中學同學

ching 好波

計時間應該返黎

p 牌無得睇。 唔開心。 求pm

pm埋比我plz

求pm
唔該晒

宜家流出得，應該該已經俾美國睇左

求pm 唔該哂

手足 我又要

欣賞

未夠一年..... 睇唔到...

可唔可以pm埋畀我？無限感激! 🙏🏼🙏🏼🙏🏼

黑警大鑊了

謝sir 好堅

P牌仔求pm。無限感激! 🙏🏼🙏🏼🙏🏼

好撚多

睇唔到 求pm🙈

痴撚線原來自己人嚟，個list咁撚癲

求Pm

呢班人呢鑊死撚7硬

好彩我一早入左連登，如果唔係都睇唔到

樓上嘅，我pm曬你地，收到未

別讓謝督察跑了

兩日前有流出，今日有SM相睇。
有冇咁啱呀

PM

求PM啊

P牌睇唔到，問fd照尼睇

其實謝sir為張綠卡真博盡，好濕碎嘅minor mistake照督，睇咗三分一已經too long cant read

back up

原來我地一直錯怪謝sir 難委佢一直忍辱負重
支持著 仲有幾日 香港人會好好補償返你

跪求pm

之前有人同我講謝sir係好人嚟
聽佢四點live左幾次就唔撚信鳥

謝sir係我誤會左你
一兩個加多啲料 拎100萬懸紅

謝蛇重會唔會返香港

推夠喇 唔好再玩呢d

你地都有今日啦，唔轉污點證人死撚硬

謝sir去美國
你地傻鳩就番大灣區啦

pish

求 pm

求PM thanks

警渣可恥
• 6h
連登太多失敗撚post，好多同現實脫埋節

***（借位宣傳）
和勇一家
停止互屌

1014七點遮打見！

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

練定英文口號，印埋英文文宣，可以嘅帶埋美國國旗各位手足聽日見

WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WE WILL GET!!!!!!

謝sir今次袋硬大J個一百萬
係美國不知幾好洗

謝sir真係企左黎我地e邊 怪錯你了

謝Sir唔好去啲高既地方

玩野咩 碌左勁耐先到底

Pm pleases

師兄好波
估唔到有咁詳盡

今次狗狗仲唔死，幾乎全狗隊上下都有份

Cls

我個friend同個list其中一個黑警撞咗名
佢而家淆晒底話好驚俾人點錯相

個list都好長下喎
好彩我睇到

核彈

我想睇呀...搵人pm我🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

想睇求pm

求巴打pm

個list無一可幸免
黑警死全家！

班黑警仲唔死哩鋪
好彩我acc開得早先睇到!!

推。。。

P 牌，麻煩PM, 謝謝

即刻9衝去7仔買連登點卡睇先

PM plz

。。。。。。。

好多料

求pm
今年先開個ac仲係p牌仔啊

詳細到咁仲點走得甩

收到

屌你老味差6日

可唔可以Pm埋比我

嘩 勁多 好彩睇得到

嘩屌，咁撚多，好心用excel整理下先啦
睇到眼都盲

可以講邊個係最核彈嗎？太長了。

原來係自己人

成日都講咁白，有冇撚過謝sir感受

你班黑警仲唔仆街

好彩個老死有超過一年account，睇到名單，真係詳細到痴撚線！連屋企人移民去到邊個國家用城市都知！其實姓謝條友點會有咁多料？係咪部隊需要上報？